[月經] 2020年轉眼過左5個月, 你哋而家係賺定蝕啊?

[月經] 2020年轉眼過左5個月, 你哋而家係賺定蝕啊?
賺定蝕都可以傾下, 美市未開市有d悶

賺
蝕

牛熊累死人

媽咪面都玩牛熊，快d棄牛熊啦

正股輸
牛熊輸
油輸
輸到想退場

老母面玩即係閒家大蝕, 莊家大賺啊, 所有玩牛熊既師兄都俾佢累死

你有想過轉到美股, 讓巴菲特幫你投資嗎